冬天又到，係時候要減肥

食屎啦肥婆
你估以為自己入左健身室打個卡影個相行幾步坐左係部機度就叫減肥呀？阻住哂
行果幾步路做完運動轉個頭又去偷食肉
肥婆真係無得救